召喚龍貓同好

拋磚

肉醬多利亞

我嗰隻養左十幾年睇住我大，過左身一排lu......

巴打你嗰隻咁乖咁親人嘅

利誘佢先會咁定

RIP

以前諗過養
不過聽講龍貓頂唔順香港夏天
話要長開冷氣就冇養
係咪真?

我係擺起冇日光直接照到 通風嘅地方
同埋比間冰屋佢
養咗兩年幾都冇問題

巴打你地籠底用咩吸尿

貓砂

紙粒

幾隻養左十幾年都去哂了

以為係宮崎駿果隻

rip

本身有一隻龍貓，好想買多隻做伴
睇過旺角幾間都好貴，又怕黑店
仲有咩選擇 領養可遇不可求

冰屋係咪藍色金屬個隻？

難唔難養?
諗左幾個月想養..

個人覺得唔難
但你要預佢有二十年命

唔難，不過要有時間陪佢玩

啱啱淘左個寵物雪櫃俾佢，搵日係屋企試下長開會唔會爆炸先

尿片 好好用
換果陣一野包哂啲屎尿換塊新就得

我果隻都係旺角買
本身上網睇搵過幾個賣家但係唔成事
最後係旺角一間咁啱見到呢隻衰野夠平（$2xxx）
然後叫店員抱出黎睇下就決定左係佢

不過間野啲服務態度真係麻麻

最出名都應該係多多龍或者旺角樓上鋪果間
我自己果隻就貪平2千幾係濕9鋪頭買左，唔知係咪基因/品種問題，好輕磅，keep住500g上下

Ching你果隻幾重啊？
做左奴才幾耐

有冇巴打可以講下唔同色/品種既價位係幾多?
同埋係咪要每日餵野食?
可唔可以比定一堆野食同水佢自己食.?
因為未必每日照顧到佢
可能2-3日先照顧到佢一次

冇磅，不過佢依加比初初黎果陣肥左好多

龍貓親唔親人？同埋會唔會認得主人？

教得好基本上同狗既智慧差唔多，親唔親人就隻隻都唔同，不過9成龍貓都鐘意r痕

最平應該係標準灰同杏色$1500-2000
其他有紫灰，銀班，黑色白色etc
價錢由幾千到幾萬都有

不過如果唔可以每日照顧就唔好養啦
雖然話龍貓識食飽就停
但你俾太多糧可能會俾佢掉哂落籠底之後食唔到
同埋龍貓都好需要人陪，最起碼每日抽少少時間陪佢玩一陣

2-3日先照顧到一次就唔建議養啦，始終都係寵物
隔日照顧分分鐘小病變大病

識認人但唔一定癡人，見到陌生人會哩埋

我果隻去撩佢會走佬，放出黎free run唔理佢又會冤住你 好傲嬌

同埋一聽到膠袋聲就知有野食會發癲

希望有圖多啲人入黎討論

好肥

灰色最平
草我係早晚加比佢
糧就一日換一次

以前瘦到呢

有無巴絲自己合籠？過程難唔難？

有冇人係屋企先養貓後養龍貓?
可唔可以分享下經驗
好想養但係驚比隻貓嚇到佢適應唔到

屋企隻咖啡仔

咁放心俾佢咬headphone線？

推

早幾日帶隻龍貓去毛國界做body check果陣聽個醫生講佢係狗同龍貓一齊養
但睇網上評價貓就最好唔好，到時唔識反抗俾佢玩死就無謂

請問alfafa點樣俾佢地食最好？
怕隻衰野食開覺得好味唔肯食返timothy

前排睇完醫生，佢話唔好聽網上或者店員講
Alfalfa係除非大病完之後急需補充大量營養，除此之外無論初生定懷孕都唔需要食
因為好多病係因為alfalfa營養太高引起，同埋會令啲尿臭啲

利申餵左幾個月先知，番到屋企即刻封印左包alfalfa